
                      Creo que ahora es turno para DC mostrarnos su gran joya la cual o puede atraer muchos fans o puede dejarnos un sabor amargo como lo hizo man of steel, falta muy poco para que todos sepamos, aun asi la película y Warner no se arriesgaron mucho y hicieron lo que muchos seguidores quisimos desde hace años, la unión de estos grandes héroes. Espero que no sea de esas películas que solo meten personajes y personajes solo por la cifra de la taquilla sino que sea modesta y muy bien hecha.
        
            